[
  {
    "_id": {
      "$oid": "63eac27f327a634f518f51b9"
    },
    "title": "Dragoste, Relații și Sex",
    "questions": [
      {
        "question": "Ce este îndrăgostirea?",
        "answers": [
          "Un mod de a fi sigur că vei găsi partenerul perfect.",
          "O afecțiune fizică, care poate fi tratată prin medicamente.",
          "O obsesie pentru cineva, care te face să-ți pierzi controlul.",
          "O emoție profundă și puternică, care poate fi descrisă prin sentimente intense de atracție și dorință și trilu Lee lu!."
        ],
        "correct_answer": "O emoție profundă și puternică, care poate fi descrisă prin sentimente intense de atracție și dorință și trilu Lee lu!.",
        "_id": {
          "$oid": "63eac27f327a634f518f51ba"
        }
      },
      {
        "question": "Iubirea adevărată este necondiționată.",
        "answers": [
          "Adevărat",
          "Fals"
        ],
        "correct_answer": "Adevărat",
        "_id": {
          "$oid": "63eac27f327a634f518f51bb"
        }
      },
      {
        "question": "Ce este sexul?",
        "answers": [
          "Un mod de a te arăta mai puternic și mai popular în fața prietenilor.",
          "O activitate care nu are nicio importanță emoțională sau relațională.",
          "O activitate fizică între două sau mai multe persoane, care poate fi folosită pentru a produce plăcere și pentru a face legături emoționale.",
          "O activitate care ar trebui evitată înainte de căsătorie."
        ],
        "correct_answer": "O activitate fizică între două sau mai multe persoane, care poate fi folosită pentru a produce plăcere și pentru a face legături emoționale.",
        "_id": {
          "$oid": "63eac27f327a634f518f51bc"
        }
      },
      {
        "question": "Educația Sexuală NU este importantă",
        "answers": [
          "Adevărat",
          "Fals"
        ],
        "correct_answer": "Fals",
        "_id": {
          "$oid": "63eac27f327a634f518f51bd"
        }
      },
      {
        "question": "Educația Sexuală ajută la dezvoltarea sănătoasă fizică, psihică și emoțională a indivizilor. ",
        "answers": [
          "Adevărat",
          "Fals"
        ],
        "correct_answer": "Adevărat",
        "_id": {
          "$oid": "63eac27f327a634f518f51be"
        }
      },
      {
        "question": "Care este baza unei relații sănătoase?",
        "answers": [
          "Amantele/Amanții",
          "Secretele",
          "Adevărul și Transparența",
          "Banii"
        ],
        "correct_answer": "Adevărul și Transparența",
        "_id": {
          "$oid": "63eac27f327a634f518f51bf"
        }
      },
      {
        "question": "Ce rol joacă respectul într-o relație de dragoste?",
        "answers": [
          "Respectul nu este important într-o relație de dragoste, deoarece acesta poate fi interpretat drept limitare.",
          "Respectul poate întări legătura emoțională și poate ajuta la menținerea unei relații sănătoase.",
          "Respectul poate distruge o relație de dragoste, dacă este prea mult sau dacă este impus.",
          "Respectul nu are niciun rol într-o relație de dragoste."
        ],
        "correct_answer": "Respectul poate întări legătura emoțională și poate ajuta la menținerea unei relații sănătoase.",
        "_id": {
          "$oid": "63eac27f327a634f518f51c0"
        }
      },
      {
        "question": "Gelozia este",
        "answers": [
          "Frica de a pierde persoana dragă",
          "Toate Variantele",
          "O emoție nocivă",
          "Lipsa de încredere în sine"
        ],
        "correct_answer": "Toate Variantele",
        "_id": {
          "$oid": "63eac27f327a634f518f51c1"
        }
      },
      {
        "question": "Dincolo de orice frică și de tot ce este material, oamenii vor doar să iubească și să fie iubiți",
        "answers": [
          "Fals",
          "Adevărat"
        ],
        "correct_answer": "Adevărat",
        "_id": {
          "$oid": "63eac27f327a634f518f51c2"
        }
      },
      {
        "question": "Care este importanța comunicării într-o relație de dragoste?",
        "answers": [
          "Comunicarea deschisă și sinceră poate întări legătura emoțională și poate ajuta la rezolvarea problemelor.",
          "Comunicarea nu este necesară într-o relație de dragoste, deoarece sentimentele sunt suficiente.",
          "Comunicarea poate distruge o relație de dragoste, deoarece poate crea conflicte.",
          "Comunicarea nu este importantă într-o relație de dragoste."
        ],
        "correct_answer": "Comunicarea deschisă și sinceră poate întări legătura emoțională și poate ajuta la rezolvarea problemelor.",
        "_id": {
          "$oid": "63eac27f327a634f518f51c3"
        }
      }
    ],
    "creator": {
      "$oid": "63e90b3b809e9d498b3b6d8c"
    },
    "difficulty": "easy",
    "type": "",
    "category": "AllStar 14.02.22",
    "total": 10,
    "public": true,
    "createdAt": {
      "$date": "2023-02-13T23:06:39.723Z"
    },
    "updatedAt": {
      "$date": "2023-02-13T23:06:39.723Z"
    },
    "__v": 0
  }
]